\section*{Conclusion}
\addcontentsline{toc}{section}{Conclusion}

Pendant ces 4 mois de stage, nous avons lu beaucoup d'articles, nous avons préparé des dossiers et fait des rapports pour le CMCC, aussi nous avons négocié avec les gens du CMCC et les gens du fournisseur de l'équipement. Nous avons perdu beaucoup de temps en négociation en attente, mais finalement, nous avons trouvé 2 méthodes pour résoudre le problème du CMCC.

Dans le rapport, j'ai présenté les algorithmes et la mise en \oe uvre, mais malheureusement, les résultats ne sont pas satisfaisants, nous avons essayé différents paramètres, différentes techniques, différents logiciels, mais nous n'avons pas trouvé un résultat satisfaisant. Donc nous croyons que cela est causé du fait que la qualité de données est mauvaise. Et parce que nous avons seulement des données erronées, nous ne pouvons pas évaluer nos techniques.

Cependant, pour l'entreprise CMCC, nous avons fait une démonstration sur l'utilisation des techniques de fouille de données avec ses données, et sur les inconvénients de son système. Et aussi nous montrons que si les données ne sont pas erronées, comme il pourra trouver les informations dont il a besoin.

Pour moi, j'ai utilisé le langage R et une variété d'algorithmes pour répondre à la demande du CMCC. J'ai installé l'Hadoop dans mon ordinateur et géré l'Hadoop en Rstudio. et pendant ce stage, J'ai rencontré des bons amis dans le laboratoire, et acquis des expériences professionnelles.

Pour les membres de notre groupe, ils devront améliorer les techniques que nous avons testé et appliquer ces techniques en Hadoop en utilisant le langage R quand les nouvelles données seront arrivées.